會員 院子肥葉 同我碌入黎

冇仔就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪
成日屈我有女 係咪想阻住我浮雲哥溝女呀？
死肥婆唔抵得我咁型呀？你肥到個波咁呀
你可以碌返出去啦

死肥婆淨係識食肉同恰毒撚

有女就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪

冇女

肥雲狗未食罐罐？

出黎鬥肥未

一嘢撞撚開你死肥狗

好型 葉姐收唔收兵

你有女唔好搞我啦

有冇女都唔會搞你

你變啦 你以前唔係咁㗎

以前係點

對你好失望 有女就變了

有期望先有失望

比返以前個雲b我

以前既葉b去左邊 一講就眼濕濕

我個心裂咗 變了變了

當你發現身邊所有野都變左 其實變既係你自己

得你變咗

tg我未

做乜

快

你搵我

上次嬲到del左

X2